點解忌薕一定要玉泉

唔可以可口忌簾咩🤔

已經有添呢那口味

真
你都可以創意台冇創意啦

唔理咁多

黃泉

點解可口一定要可樂？

你屎忽鬼冇屎忽

點解你個廉一個係簾一個係薕？

飲開蘑菇忌廉

唔一定架

佢寫錯咗姐

佢應該係想寫黃泉忌廉

手誤

你都幾幽默下

打飛機果陣有冇發作？

佢冇jer

咁捽碟果陣會唔會發作？

點解唔係打飛機就要捽碟
覺唔覺你思想好污穢

咁R屎忽果陣會唔會發作？